點知1000mbps係咪真係足1000

求教

用網上個D網速測試?

啱試咗，得90，係咩玩法

你直插牆都90？

係